媽咪麵肯出黎買熊未？

個倉就黎爆

未出嚟即係未見底
小注做淡
一路做一等佢啦

正有此意，今晚開倉